[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1976)

阿木唔開po

墨城反cup未

阿木你不如唔好叫阿木

阿木你不如唔好叫阿木啦

美狗

湘南屁馬

客和 客主 6.5b

書包要左主隊

屌你阿木寶係阿木黎

大家好如果想派錢既可以第一時間搵我

我買左.....

Lm

書包反底ok?

買你對家贏緊

吊有聲

thx中左派我

又對啊

清水心跳 半客 客-客

屌你老母墨城入啦

要左主

墨城1.5/2b

我仲要左悉尼啊

計埋補時果角
9.5b-8

兩邊勁落底

唔係一粒到尾咁on9呀

角大叫都冇得叫

75分鐘買1:1
信者得救

齊羊

自high姐

唔知搶左1001

唔打啦認輸啦俾我走盤啦

角呢你喺邊

2c

乞衣超重心 悉尼1.5/2大

岩岩發現自己買場半場波膽1:0 0:1
開始自己買咩都唔記得

10連角

C?中

6.5都開唔到立即買機票去屌佢兩隊

角半1全1咁痴線？

角球1-1

終於2角

買左老鼠，個心好定

比馬快刷角

心跳

Fc ng

角球6.5大 中左派我thx

買埋我

墨城入球贏唔到 至少角球追和咗

跳樓死了

喂追和未dllm

下半場再刷ok?,想入5.5/6.5b

好耐無見過半場角球1個

半場得一角唔撚係買細arma

角細咁樣報好柒

睇個勢... 追唔到了

比馬冰角

比馬fg 2000

仲要發生係澳假身上

一球到尾先仆街

喺柒啲，羊就得

冇買到比馬屌

入啦屌你老母墨城
我想走盤呀

比馬1c

悉尼禁住半場黎砌
第二球遲早既事

點解我咁on9會買老鼠大波

取消左？

屌你刷呀

自

悉尼 9.5s
10.5s
比馬 9.5b
10.5b

中硬中左派我thx

心跳 針

半一全二

走盤啦屌

兩隊都無乜攻力

墨城求下你追和

比馬最興比人Cup

屁馬 好禁屌下

墨城入波未

唔刷角做乜狗

老鼠可否大波

波膽
2:0
2:1
0:2
1:2
1:1
2:2
求其搵隊入啦 好嗎

比馬頂實1c

悉尼贏波食老鼠

陰公

角球旗壞左啊？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

冇底場

02

見到都覺得陰公，但又唔知點解覺得好好笑

半1全2踢乜閪

goallllllllllll

0-2 on9

0:2

你補個no goal咪得

買墨城係咩心態

0-2

墨城收得皮

唉取消關注

50000買主盤rip

靚

Jump 針

入球角球 半1全2

老鼠又再Goallllll

唔刷角 低輸

美斯巴輸得起

方祖 入球 中了

輕鬆買輕鬆收

係咪首發

假飛緊係輸得起

私家雞

諗起fc就記起佢半一全一 角球
買角大咩心態

入多粒ok?

睇左兩場，條友幾勁

方祖 連續6場入波

同贏

重注主ng再針

0:2 波膽

4寶針

老鼠goal

精神

屌你老母墨爾本城

方祖，love you

又未必

0-4 -2

以後開波前十分鐘買 發覺次次夠鐘買唔到既都中

3c

保斯基頂住唔拎牌就夠 等換人

中了
想派我既巴打可以入錢落依個戶口40121236

比馬唔使輸派200俾shyna
比輸贏派300俾shyna
比馬輸shyna 派我500

啲後衛廢到

心跳快啲入

買首發換人？

如果墨城有追和劇本就好了

比個6.5大得唔得

角細必入球大 追3.5

就來有4.5 ，又刷c on9

比馬繼續頂實隻c唔該

老鼠

Fs

係 如無意外 80分鐘就會換

入多粒得唔得

比馬2分鐘可以爆

墨城上啊 輸波唔輸角

支持

痴撚線

比馬FG埋仲爽

識玩一定係依個時候買主勝

中左伏，記得老鼠好鍾意開淺盤再炒人幾粒

2-2未

墨城踢成咁真係不了
啲人腳唔得

me

玩咁大

小注左主和客和想收埋姐

一齊屌

悉尼連c ok?

Ca巴買好大啊

過個入球細 補下血好冇

唔識買
唔入了

完場先講

齊羊 我自己都有買

0:2 贏啦掛

早話書包買一齊贏 開心

悉尼似5c完

無啦無啦

求派

早過

今年澳職好難捉

比馬角大jumped

心跳又冇撚咗心跳

屁馬fg中 我請一位手足聞我屁味

老鼠0:2 捱住

無所謂 書包勝率高達28% 點都會中1-2場既

比馬0:0頂住

想屌你菊花

佢贏個啲多數都係同雲加對

只剩一天可活了

澳假冇柒頭

Cfu :5.5s

。。。

比馬主勝 賠率跌左 代表馬會覺得會主贏

半客針

一路好走

開心死

心跳快入球定驚先

lihkg without mercy and love

咁都乞 我依家200蚊注咋

岩先第二球ng,夠係 墨城好低水啦，狗會撚狗ja

2場都買方袓唔首入 2場只係開首發

咪撚入啊

心跳屌打

5.5b！

2222

墨城會有一球 上

屌打唔刷正乞衣

孟德你係咪睇錯隊啊

馬會跟投注變 關咩事

1-2
2-2
3-2
未

$10起機同路齊上，求派

咩事叫我係咪想派

客d 勁勢入肉wow

老墨

心跳goal未

4.5.6c未

墨城和到派兩個100 頭十抽

墨城呢場有6c都要偷笑

好

lm

有4.5大買未

7c未

比角我先啦屌

日本仔10c已死

心跳輸係遲早既事 垃圾到

ME 了

10.5 s , 無壓力渡過

有了

墨城和到唔洗抽 lm我含

你冇得同我架FC鬥

祝中，唔使派me

墨城老鼠可否入多粒

唔好gel 啲人話下半場會爆

補左細注 第3球冇年入

升到2倍就入手

比c啦屌

6點果場主禁打緊？

澳職 又廢又慢 又唔識玩角 唔信有第3 球

岩 IFC好凍

心跳廢到 比馬點輸

心跳刷角未

2隊最少記錄5角
依場幫佢臨尾刷

心跳不刷角隊大家咁睇唔開買角大

0:3

0；3 7角啦

最後唔刷c

回歸了

通常話邊隊廢 邊到就無啦啦入

2:2 啦ok?

心跳係咪無心跳了

頂住冇柒頭

終於改名啦

墨城追和未

1人$10救救小乞衣，滴水之恩定必湧泉相報，未齒難忘感激不盡
24小時慕捐號碼：40121236

入左no goal 補補血

字都打錯

風流波 是鳩但啦
比馬要搶分護級
下盤是100%

出去開post 乞啦

呢個名咪幾好

自幼係山區長大，最近先學識中文

咪嚇我啦 ching

智蛇燈到冰c

墨城果場d白鴿多撚到

垃圾澳職 贏左成個星期 一場澳假輸撚哂

清水1st goal有無得諗？

邊有可能 0攻勢

海鷗黎 澳洲海鷗完全唔驚人 仲要整人

澳職連C呀

唔好下下all in 嘛

悉尼4射3中，2goal

比多一球黎，唔該

上次揸車 想郁車啲海鷗都企曬係車尾

4.5b送錢

準備入手心跳FG

同求

真點0:3 七角啦

El Tuna 加油!

比多2角黎

半2全4都幾抵輸la

之前唔知邊場澳假射暈咗隻白鴿
然後球證吹停，個龍門抱咗佢出去比隊醫

我輸左1日半 今場終於有返d

冰角冰咁撚耐 好野

手持5.5b 見到4.5都唔敢入

入多一球ok?

2.5s 高水

無post 可歸了仲要比人趕

人情冷暖 世態炎涼

比馬4444444444

比馬4角

4444

連角未呀

之前西悉尼落後2球都刷c 呢埸

個龍到底有幾廢

開個半客先啦屌

4444

再連角

望番轉頭 fc高水平手係開錯左盤

清返咩 可以場場波都登高

呢場應該好過買澳假😂

屁馬禁屌唔入

澳假cls

心跳比人屌到啪啪聲

澳假先得3角

心跳要入

角細串角大 2串1

人地收工，佢開工

墨城有冇攻過到禁區

夠膽連3個c

換人

4.5b

10.5s穩？

比馬唔入比人入啦 屌

3個3連先勁

87’1-2
88’2-2
89’3-2

Ok 心跳入

快入多粒

放棄左 睇比馬算

no ng

半2全3又幾nice😂😂😂😂

係365一見到悉尼進攻 都未變危險進攻 就變番客隊控球

澳職半1全3

你老母墨城練波呀? 傳波都傳唔到

2邊互妹

墨城絕殺面子球

墨城真係踢得好差

好彩6.5b都冇入

抵輸啦 墨城叫做刷角隊都冰半個鐘

10.5s 買左2k 4.5 買1k 5.5 買500

求其入一粒啦

比馬繼續刷啊 辛苦你啦

面子球呢

今朝6點就開工了，放工仲要係到兼職

笑撚死人咩
澳職3角

因為老鼠係冰角隊
有老鼠 無角球

日職呢

上場決賽好刷得

買左心跳就黎冇心跳

有無巴打睇緊日職..
番緊工..

未完都唔好放棄

上埸見阿德刷得幾開心

500 9.5 @ 2.3

心跳請立即入波

佢兩隊加埋就刷唔到

2隊澳假都唔落底刷毛咩

03

乜撚野3：0

0-3？

絕殺大波

屌補左冇柒頭

0-3

又輸

比馬55555555

0-3 沙漠之鷹又gel爆 爽

5555

我都想返 要搵多幾份工努力還債

大波

爆鳩晒你地啲無入球 （莊贏

面子波

比馬單邊十個 辛苦你啦

面子球

假到, 輸波唔輸角

絕殺 殺no goal

心跳想點撚樣

屌你咩
補左墨城ng

3GOAL 3C

廢到

買左0:2波膽個位巴打

咁都開得出大波

入波仲多過角

又要幫心跳做cpr

沙漠之鷹你個2.5s同no goal又爆啦

得返50點返本

比甲-5

3goal3c
屌你老鼠

大家一齊叫！！！拿方祖！！！大家一齊叫！！！拿方祖！！！

Cls 澳假半1全3

比馬Ng

咁都痴線

入球角球都係

悉尼11倍ng

3角 抵輸

老鼠啪啪啪

搵晒屋企d神沙起機了

老鼠易到

完場 10.5s 無痛過渡

好啦到比馬

4.5b都開唔到

心跳求你入波

老鼠淨係+1都1.58
收息兼贏盤

心靈 悉尼大波 客fg 客win
全部冇買 乜撚野事

跟

澳假今季新玩法

想問保斯基首發係咩

一唔心靈就全炒

比馬9.5S準備收皮

200推五口系列
1. 悉尼

買個下馬會好應該即刻賠啦

3c ft nice

比馬10.5點睇

角大易到

墨城番去反醒下

我買10.5s 收銀姐姐話派住一半先
一陣再去攞埋尾數

啱啱簡直係角大黨噩夢

其實係唔係反手？gel到咁行

澳職3c完，世界級

派我好冇

老鼠作客都買角大就扺啦

等9.5

all in 了

比馬7.5頂到派100了
好想派下錢

今日FCLA輸死我，派我先

比馬-5-6

Thomas 不要再搶我飯碗了

心跳我唔玩喇 你比我輸半算

超人個gp 半場個陣仲話趴係到都有8c

你琴日事後飛都冇派，抵輸啦

次次買no goal都絕殺我

check my name

最衰都係書包

逢星期五頭場都有料到

0 比0 都輸半算, 你無撚野呀

唔派手足派馬會

唔知佢喎 尋晚又係咁

打個和only，比馬希望開到

心跳下半場請立即入球

加入丐幫

輸啲咩？

你覺得會贏到？你冇撚野呀

唔洗你派 實爆

Ky金卡未

睇咗半場，365呢場角球好怪

支持 lm

10.5s 1.8 2k
4.5 2.12 1k
5.5 3.9 500

好早la😂

比馬下半入2粒刷5c 幫幫手

今場買墨城既又可以戒賭

要6c

大家跟我對家中左派返俾我就OK連輸四日得返$20

比馬開唔開到1.5呢

佢20分鐘1c仲開緊10.5b，今場降水勁慢

戶口all in哂老鼠，先和到仆街仔FCLA

我其實出左11c ft

開唔到0:1完場

Me

我都唔去馬會

老鼠平手盤仲要高水狗會贏夠想派錢？
係衰手多買埋角大贏幾蚊

幫你中角膽

我

今朝場fc La執6k😂😂😂

逢星期五早場走地好似都閪

贏到唔洗做

大波定大角好

超人依場買咩

賭係娛樂黎

1:0

細

馬會幫你養個仔

幫我買舖😂😂😂

xxxbb

心跳都唔識刷
驚西咩
你估比馬真係會單邊刷到10角？

ok

禾都想買

買唔買主ng好

1.5b

係，超人今朝都應該咁諗，Fc La單邊10c

屌你老母墨城

咩鋪

屌你比馬生性啦

又gel

連贏

教定個細既，點拎賽馬會助學基金

66666
-4

墨城盤針到pk

比馬單邊6c

南錫紅星反底未

轉頭xxxbb會叫人入角小架啦

刷角刷到入波啦 上場追老鼠角大追到窮啦

清水唔刷角=輸

即場 1.5大?

-5c

今日禁屌果隊都輸 博一博買心跳fg

5年就有鋪 10年咪買樓

比馬fg

比多c我入11.5s la

樓佢晨早就買左啦

商場鋪比狗買，蝕撚死

真係好鬼，頭15分鐘365好似知會有角咁唔降盤

10.5b 100%

最後兩餐
有無巴打可以捐錢俾我買肉

原來真係有人可以靠賭買樓

其實而家都得，只係想等下姐

7.5頂到派多100

Lm cfu

咁豐富

煮哩d邊洗肉架

下場啦

幾時借10個黎玩下

屁馬快啲入一球先

冇錢，學咩人食肉

準備買第二層

覺得最多應該得一球 過左一關了 差呢關

比馬呢場點解有7.5 買，我mon住馬會個app,最低只係見過8.5

我買左2x3

入波未

我都係3手火車頭，你有一丁

比馬禁屌唔入心跳入ok?

姐係搵康業定搵你借好？

大把人靠賭發達

ben跑哥借錢比我未呀

屌你老母比馬肯入未

駁唔到

1.5b入手了

松原后用右腳斬D狗屎垃圾出黎

頂埋去 出水比你 4中3

7.5果位巴打買外圍?

勁

OK你係邊

琴晚買左舊生？

康業我都借過，還可以啦

想買，但你話中央，訓了

如果有物業，按樓好定私人貸款好？

心跳入未啊 屌

息都還死你

但係注碼落得唔好
抵死

原來一早block咗個隻only
唔怪得無通知佢覆我

比馬靠你刷啦 辛苦你啦

你啲精警圖呢 係時候提下呢度啲人點贏馬會

想搵only哥借，但佢又唔肯

禁屌唔入比人入啦

送錢比馬會

村田和哉無見一排廢左貢多

琴日幸運+1 勝 晉 中曬 唔緊要啦 慢慢買 有錢贏就好 我仲等緊出糧

日職開1.5B大啦...請快入波

食屎狗

屁馬唔入比人入啦

Bellmare頂實角細

7c

傻閪x1e

Only 剩識事後飛
貼又唔派，又撚7用咩
剩想人問佢借錢就有，
佢老母真係生左舊bbq pork

-3

物撚都冇呀，點解唔比借呀
你又話一鋪過追番，追番咪有錢還比你。咁都唔撚借？

-4c

[11.5] 2.50 1.46

媽媽有11.5啦

比馬-3c 靠你刷啦 辛苦你啦

單邊刷7c

11角完啦 10-1

問佢借都唔肯借呀，有咩用呀

可以

9.5S要爆了

係佢中個時抽佢水好似無咩用
等佢唔中先抽會好啲

湘南比馬識入波未

比馬fg有你手足同路

傻西比馬停c

心跳入未

湘南比馬
屌你老母 快撚D入波呀

兩隊唔識入波

等睇世界級中位數

岩岩食完飯 10.5s係咪穩

唔係

封盤？

9.5 s穩？

9.5難少少 10.5有機

穩

穩

爆

狗會驚輸，呢家開番

鳩封

比馬快啦

穩輸

比馬靠你刷啦 心跳幫下手

Feel 到85分鐘8c 90+ 9c 姐係8.5b 先好入

狗會見365封佢又封
Btw, 買角大定入球大好

趕左個教頭走?

爆emrmlk

快撚啲入返粒先
預時間晏少少再入多粒等完場呀

等緊0.5/1大高水

還剩低幾多心跳

心跳！未入

7,5可唔可以頂到

唔刷輸左去

心臟病發未

20分鐘2球快手

快啲刷啦

9.5入唔入

神救

唔駛發啦

唔洗睇啦 爆硬

10.5s

清水好勁呢幾下

劇本 7角到75分鐘
到8. 5低水中位數 刷1角
氹人買埋 9.5角大
跟住9角完場
殺哂班角細同早場角大

0:0頂撚住

比馬再唔入就降班

屌

8888
-2

8左啦 仲75分鐘

屌你老母比馬 做乜神救啊

邊隊

一冇買0:0就有

清水

-3c

ALL LA WAIT MUG

要啦 快點入 唔係就降到無水啦

all 清水唔攻 屁馬又唔識攻

比馬有冇link睇？

10.5b is dead

差啲輸 好彩個龍救到

邊隊救

心跳嚟料！

咩事

踢左個波入場內

唔通真係和波

唔覺得會一球都冇

-2快刷

完

可能會停到完場..

會有一球

今晚再推

入波啦搵隊

本身想買0.5/1大
比你燈一燈

心跳快

D日本波真係好on9
唔知踢黎做乜

GUN 10蚊

90分鐘前多2c
補時多1c

買

9.5s go

辛苦100贏1500,,2場又輸番1400

我心跳越來越快

10c都無

10.5s達陣

心跳其實有冇攻過門

比馬會入

清水心跳有無心跳

都仲正數緊

No ng

無了 兩隊唔落底

你贏就得
馬會就唔贏得

快啲刷啦 比馬 心跳幫幫手

9c
10.b 100%

比多兩角

9999
-1

全部差d入你話呢

15倍，勁！

機會來了

10 gg

allin 比馬

冰角

屌你老母臭閪湘南比馬
快撚D入波啦，仆你個街

屌一上完角細就嚟料

差1c咋 比馬 心跳幫幫手

差d入定差d比人入先

比馬加油唔贏都唔好輸。。。

99999

一買9.5b即封 笑死

放心會冰埋佢

0:0完場呀

10屍boom

清水會入

9.5s等針 退關注 十分鐘後翻嚟

永遠都唔會有 放心

入啦入啦準備入啦

0.5/1 3.4

我last呢注

爆左

Cash硬的放心！！

屁馬 爭氣啦屌

比夠10分鐘你入一球

心跳fg

認同

9.5s

你老母以後唔撚買上盤

心跳入抽兩位手足含

仲有幾多分鐘

allin心跳NG

爆硬

gun

等爆

比馬ng抵玩

穩到爆

11c -2

9.5s 穩陣

馬會仲開緊10.5 11.5
爆9硬啦

唔會爆
開都可以開唔出

比多1c我啦 心跳 比馬幫下手

ching sic ball

心跳完全唔志在咁

12c boom

心跳個教練紅咗係咪唔可以換人

等下場啦

無嘢了 換咗人

9.5開硬 10.5s仲咁高水引人入

cashed硬

角大黨再次收皮

比馬 心跳幫下手比我1c我

入波時間

心跳正氣左幾場就黎料

心跳快入

入呀比馬

Ky b?

10c

11角

-1 ar diu

求佢無用架，屌佢地老母啦

9c FT

話左

唉，心血來潮念下會唔會冇入球10倍幾，仆街真係

一次連角就夠

No ng頂埋

比馬

似10角完

心跳會入 放心

9角完！

心跳！

10c
補時多1c
劇本

10

10
Cash

10c goal

比多1角

話左 末來人

10c cashed 多謝心跳比馬

我都係想中下波姐

刷完就要入啦

11.5有怕都未燒到

11c

-1c

你以為?

回血

比馬開第11個角球頂入
大家開心收錢

11了

Goall

Billy Ma 9.5 10.5 gel

快啲入波比一球我啦

屌, 又買唔到秒中, 馬會on99 load 咁耐

唉屌 10.5s咁就爆左

悉尼 9.5s
10.5s
比馬 9.5b
10.5b
4注

好彩，10c 唔係又輸幾千，追返墨城條數

清水心跳大力解圍 前鋒一下遠射破網

諗過買
比老鼠迫害

連c 射左

9.5s 嘅巴打

唔load耐d 點決定比唔比你贏錢

派未？

角大黨全面進場

比馬當我求吓你
頂埋佢啦好無

睇下個11c ft中唔中先

睇住D人10.5s gel爆

11.5b all in

thx

分兩注嘛

00 不如唔好踢

心跳入波

比馬。。希望你護級成功

一球啦屌

10.5b 3賠水，好似買小左

10蚊都呃

比馬上場買你又輸 正臭閪黎 斷2x1

12c

比多角

心跳要入了！

咁都爆

清水入未

一球都無 正閪波

補5分鐘

鄧大世而家先入黎把撚呀？

中

日本波=鳩買角大都贏

比馬咁屌

80幾分鐘馬會仲開緊 11.5s 就知咩事啦

補幾耐？

是但一邊絕殺啦

12角

嗯

入一球都咁撚難

無入喎

5倍

入100蚊今晚撚下算 聽日先車落去

巴打派我未

都唔知自己岩岩9.5b驚咩

後備入替

就完場先出鄭大世

唉，又差1

輸到仆晒街

$20都搶= 阿婆錢都呃

比馬唔入比人入oj？

出黎中圈開波

老鼠2倍串心跳輸半 , 冇賭過

擺明守和攞1分 握手完場

比粒啦

禁屌都唔入 比馬正垃圾

好耶又針晒 又可以一星期後翻嚟

逆思考 巴黎半細

你個名

老鼠過關串心跳 即係冇賭過

一樣，好過輸ge

唉，做咩唔買冇入球

又俾馬會禁住屌, 好難玩

不過悉尼半客中左

西波

悉尼 比馬 中

真係勁，85,90,90先換人

比馬下盤贏半格

仲賺左30蚊添

即刻改

琴晚改完名贏到依家

好波比馬
回返部分血

輸死

我都係，我就建議大家多d派錢做多d善事咁就愈贏愈有啦

好過唔換

唉，冇補返角大

得番2日命就算啦

半格收錢

屌 買入球大就開角球大
買角球大就開入球大
點賭

哇屌 真係00

聽日閪鯨對閪船 邊隊閪d

超驚心跳會入波 好彩冇姐

魚

見到好多手足贏半格就好開心，半格拎去餵狗都唔撚夠呀，屌

眾籌俾我屌西OK? 想 屌完先死

下次兩樣買晒大

搞手只求打個和

兩場馬會推介

船係時候反底

見到馬會賠率咁撚恐怖即刻補返三倍角大

去街市買隻生猛鮑魚啦，屌完又有得食

馬會重心推介 和
原來真係會中

豬肉得啦

比馬cashed

屌你老母

991

992

995

997

999

1001

998